老衲 貧僧 女人心目中既冧把溫

好多00後支那仔抄人名博上位

要抄人名黎攞存在感 真係一隻失敗嘅可憐蟲

差千幾二千皮

放過啲老嘢啦好心